香港警察，殺人放火

唔係知法犯法咁簡單啦

831後
大家記得叫新口號

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

大家以後識嗌啦

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

封站24小時以上點解釋？
掟燃燒彈嘅人有配槍點解釋？

香港警察，殺人放火
咪解釋到囉

警察，自殺！

香港警察，殺人放火
香港警察，畏罪自殺

香港警察 涉嫌謀殺